[連登有愛］有無用緊自由鳥嘅巴絲可以過到啲gb數俾我？

呢幾日酒店開chromecast唔小心開咗藍芽食勁多數據

仲有大半個月得返幾百mb

有無好心巴絲可p2p多咗或者唔用嘅數據過我

不勝感激

ok
tg:hugo1991

冇得買？

自己種GB

要玩嗰個app?

日日都玩

買張儲值卡搞掂啦

要日日玩咁鳩

俾錢囉

冇朋友咩大佬

我比你

西就你屌,數據就要人免費俾你?

輕輕一推 , 下個月21號打後還 , 想要2GB

真 樓主度縮到

錢都唔肯俾
學咩人用smartone

俾錢買啦

比錢買啦

巴打有咁多

用數據卡啦

到期前同人互射
儲下儲下就咁多

我兩張卡，自由鳥都唔用數據
主卡 SMT 無限plan
但唔彈俾你
寧願唔用

我想交換，下個月到期彈返俾你

下個月10月中會還返俾巴打